閃電波特"有接班人！ 7歲小飛人百米跑13秒48震撼體壇

咁岩睇到 好撚痴線會唔會係美國連動新希望

發完育先講啦

通常咁細個就操到咁都會影響發育
大個會收皮

賺撚夠頭個水就隱退

其實唔難

禾確特細個跑幾多？

100% match

美國興食大麻. 吸毒,
之後會唔會變壞都唔知.

學玩美足 唔會跑步啦

13秒48

佢呢個速度大把大人都唔夠跑..

小時了了

腸粉頭又打美足 金鋼阿含

暫時build up得好好 但已經無左童年 大個左好大機會反叛

連登阿古路10秒跑完啦On9

我中學果陣陸運會參加得都閒閒地14秒內, 入到決賽都已經係12秒左右

7歲細路跑13秒幾唔知佢叫唔叫快, 但講到大人都唔夠跑又誇得滯

我7歲個陣單腳跑100米都13秒喇屌，講閪咩

唔知有冇報細數就真既

四隻腳唔公平

13秒咁多

我11歲都係13秒幾

我8歲100m 12秒已經得

豬腸頭

佢紀錄係6秒幾

唔會高過米六

一年搵500萬/米8，自己揀

唔好去跑步
去美式足球

其實未有研究明確指出細個做大量運動會冇得高
配合正確營養吸收
反而係有助長高

不如叫佢去拍真人版超音鼠喇

快過唔少大人

咁慢?

哩個時間，快過3,4成香港大人啦

香港唔興吸毒

點?

如果打美足 有機會破到40碼個紀錄

講黎講去咪又係睇gene

運動員定律：早熟早殘

5年前果班新C朗新美斯天才球王，而家全撚部返屋企打工，波都冇得踢

咁大個人要拎中學個紀錄去同7歲小朋友比，人唔笑狗都唔吠la⋯⋯

阿含
啱啱計下佢40碼速度
13.48 / 100 x 36
保守估計4.8s

我以前中學最勁都係12秒幾 仲要跑到博晒命先咁既速度

單腳都叫跑

你知唔知你講緊嘅12秒係咩概念黎

快唔過連登仔

陸運會點計時9up咖 利申中學年年去計時到同fd吹水 睇人跑到嘔 邊有人認真同你計

佢又唔係操到之前班健身寶寶咁喎
純粹係脂肪比低
肌肉量唔算多

唔用中學, 我拎小學學界紀錄出黎

小學男子丙組100米紀錄係13秒60, 唔知我咁比又得唔得呢?

以美國黑人體質先跑快香港紀錄0.12秒就吹到保持再世, 甚至話連大人都跑唔贏, 我唔明我嘅疑問有咩問題

唔啱你又講下你見解

最癲嘅係佢玩運動之餘,學業全部都係A
至少證明佢係聰明仔,唔係四肢發達,頭腦簡單
即使之後唔再點高,都仲有大把前途

點解黑人個樣都好陳豪
特別係隻眼都係陳豪眼咁

唔講唔知原來香港男丙個紀錄都咁快

不過啲蝗小學生會唔會有機報細幾歲?

唔好跑啦 練籃球 足球 搵錢既

點解運動勁 就會無童年？

以佢嘅速度其實連香港小學乙組紀錄都未到, 甚至連女子甲組都唔掂

可能只係比同年快, 但都只係跑快一兩年, 就吹到保特二世, 上面仲要勁多負評, 又話破乜乜40碼紀錄

你班人再出黎講下佢點快法, 睇下你吠定我吠好冇

god

最頭嗰段咁慢(對比後段)
即係bolt開段都係慢
40碼同100米冇得就咁除開計

波特係邊個

你小學一二年班果陣幾歲啊? 咪又係六七歲

我想講六七歲跑快0.xx秒好似好多, 但其實大一兩年都已經跑快多一秒, 變相果0.xx秒根本唔算得d乜, 由其係咁細個好多同齡小朋友都未開始接觸跑步

你去睇美國record, 每個年齡的紀錄都係以接近「1秒」升緊, 所以7歲的時間完全代表唔到以後幾年個速度, 好多u12的record holder上都u18都已經冇左影

佢係咪真係可以做保特二世我唔知, 但吹到大人都唔夠佢跑就真係誇張得滯囉

留返啲大個先跑
好驚佢chur太盡

小學按年齢好似係四五六年級喎

15歲既菲比斯講既

收皮啦傻閪, 你中1 都跑唔到13秒幾啦
7歲果陣小學你仲瀨緊屎咋

唔係, 我睇學界果個運動員註冊需知, 都係寫兩年為一個組別

nigger跑得快有幾奇

黑豹

我勸你查下小學紀錄先, 唔識查你可以碌前少少我有放上黎

咁矮，難成大器

快過獵豹

乜撚野波特啊 仲以為講緊哈利波特

人地叫保特啊

會唔會變左屁馬type

好啦, 你叫我去查我就認真查啦
呢個叫「馬志輝」嘅同學仔係香港黎講都算跑得快既新一代

2009-2010年度佢創做左你上面提既
「全港學界紀錄」13.60

同年佢亦都參加左「東區校際」跑出13.80 紀錄

重點係, 2009-10年度, 佢已經係4年級 (丙組上限)
4年級應該係10歲左右, 比起呢個黑鬼細路大3年

樓主回應下?

到你30幾歲個時跑到14秒都好撚勁架喇

日做夜做，邊有時間keep fit做運動先得我敢講香港30-45依個年齡層既男人，有超過1半跑唔到14秒

諗起小四跑完100米第一之後
見到個moon 停左係4.98s
我就知我快過保特

金鋼啊含真人版

oic, 多謝分享
即係香港的小學生係絕對跑到13秒啦

都證明佢7歲的速度同香港的10歲紀錄差唔多, 係快嘅, 美國人+黑人嘛

但7歲又唔代表咩嘅, 始終年齡咁細真係講緊大一兩年就可以跑快一秒, 7歲快同齡1秒, 到8歲就比人追過左都唔出奇

都係果句, 話大人都跑唔贏佢就真係誇張左, 仲要係美國的成年人

好睇發育完個骨格身高腳長
細過快過火箭唔代表大過快過保特

8歲就一定要比人追過 唔可以keep住進化既咩？
況且佢依家出左名 接廣告搵錢都已經夠玩
就算到佢大個廢左 都可能已經搵夠錢退休啦

冇錯

好多10歲前的紀錄保持者都唔能夠keep到10歲後
應該係10歲後個個開始發育, 個人身體質素先真正發展
真係起碼要到14歲先可以做準則

7歲跑到13秒幾的確係快 都唔知樓上條友嘈乜

7歲13秒絕對係天才 只會愈黎愈快 歡迎binc

佢個邏輯好過癮
其他7歲小朋友大一兩年就會快1秒
而事主就唔會變快，會比其他人追到

我間中學陸運會成績都未有人入過13秒

好高興你有留意香港小學生的紀錄，但丙組小學生最細都8歲，人地細一歲，仲要快你0.12，咁唔知你又點睇？

請參考第6頁，運動員註冊證第9.1項

保持

運動勁讀書叻
New type?

你碌番我上面個comment啦
13.60 果個record係一個 小4學生做出黎 (即係10歲)

唔知點解覺得有陣酸味

屌你老母英超都唔知有幾多人快過11秒啦

咁即係細3年仲快0.12秒？

跑得咁快跑到唔出聲？